2. byta till root directory och göra något annat command
3. git init gör en tom git repository och --bare gör ett reposity med historiken med filerna. 
4. man gör det så att man kan specificiera hur många medlemmar ska vara med, eller att andra personer ska vara med
5. Det är viktigt att pulla innan för annars kan man ta bort vad andra har gjort. 
6. git merge används när man behöver merga när man kommitar om två personer har ändrat samma fil. 

